[Audi A7] A7同好揮手

係香港好似無乜人渣A7咁 平均一個星期先見到一部
有無人渣緊A7/鍾意A7一齊傾下計啊
先貼自己部車

我S5
有無計傾

夠唔夠力水 S7係咪一定4 seat?

靚車，但一世都搵唔到錢買

S5渣起黎係咪好爽?

無handling 可言嘅luxury Sportback
個樣係幾靚嘅

我個部得1800cc 都夠力 係個turbo大所以有turbo lag
S7我見後座得兩個位，中間個位係個lone黎

一掂就去，好跑得

有部入門版spec個車價幾吸引

好爽
又夠低調

人人唔同需求姐

Ching 識貨

S5 係咪得coupe定都有sportback款?

一定 sportback
我上一部係 a5 coupe

一車朋友屋企人去旺區 馬上比人屌到開花

點解???

點落車
你諗下就明

sportback同好
S5 sportback 我dream car

唔鐘意唔好坐囉
車你仲要嫌3嫌4

推

A7 係幾靚, 不過我唔想要前驅版

50 有quattro

A5A6